藍絲：曱甴，黃絲：自由。

感謝元朗文宣寶寶
好聰明將曱甴兩字變為自由
有讀書既人係聰明架

藍屍先啱

好！

曱甴強甴曱平

個由字未穿頂

睇清楚先

好靚
但下次用唔同色好啲
突顯班垃圾幾無文化

被囚禁的自由

盲？

正

忠誠勇毅 冰毒速遞
香港警察 偷冰落格
唔洗呃OT 販毒好搵啲

好格硬

新口號

係習曱甴

有得投票